機管局呃人 入面照上緊機

機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走

唔好再拗塞唔塞閘
入左去機場先

利申：放工趕緊過去

推

去機場呀屌